世衛警告特朗普：唔好再叫 Chinese virus ！

WHO officials warn US President Trump against calling coronavirus ‘the Chinese virus’

World Health Organization officials warned against calling COVID-19 the “Chinese virus” as President Donald Trump has done, saying that it could unintentionally lead to racial profiling.

“Viruses know no borders and they don’t care about your ethnicity, the color of your skin or how much money you have in the bank. So it’s really important we be careful in the language we use lest it lead to the profiling of individuals associated with the virus,” Dr. Mike Ryan, the executive director of WHO’s emergencies program, said at a news conference Wednesday when asked about Trump’s comments inciting violence against Asians.

Since emerging from Wuhan, China, just over three months ago, the new coronavirus has spread to almost every country around the world, infecting more than 212,000 people and killing at least 8,727 as of Wednesday afternoon, according to data compiled by John’s Hopkins University.

Microsoft co-founder Bill Gates agreed with Ryan, writing in an Ask Me Anything session on Reddit on Wednesday that “we should not call this the Chinese virus.”

Trump defended his characterization of the coronavirus at a White House news conference discussing the pandemic Wednesday.

“It’s not racist at all,” Trump said, “No, not at all.”

Trump was asked about his persistent use of the term “Chinese virus” despite reports that dozens of incidents of bias against Chinese Americans who have been blamed for allegedly spreading the coronavirus.

“Because it comes from China,” Trump said to the reporter who asked him that question. “That’s why.”

WHO officials intentionally gave the virus a generic name to avoid stigmatizing a country or particular group, choosing a name that doesn’t refer to a geographical location, animals, an individual or a group of people. The CO stands for corona, the VI for virus and the D for disease. COVID-19 was first detected late last year.

“Having a name matters to prevent the use of other names that can be inaccurate or stigmatizing,” WHO Director-General Tedros Adhanom Ghebreyesus said when the new name was announced Feb. 11.

Ryan repeated WHO’s calls for solidarity, saying that characterizing a virus in such a manner could result in xenophobic behavior and “I’m sure anyone would regret profiling a virus along those lines.”

“This is a time for solidarity, this is a time for facts, this is a time to move forward together, to fight this virus together. There is no blame in this,” he said. “All we need now is to identify the things we need to do to move forward quickly, with speed and to avoid any indication of ethnic or other associations with this virus.”

Chinese virus

Warn

再叫又點

佢憑咩

侵：同我cut 埋另一半

一個無軍隊撐腰 都夠膽警告 美帝
真係食撚錯藥

“I’m sure anyone would regret profiling a virus along those lines.”

再叫你會後悔！

即係佢叫啱咗

以為自己係咩

係要叫呀 叫到支共嬲添呀 吹呀

Chinese Virus

Chinese virus Chinese virus Chinese virus

好驚呀

who 請解釋

china’s virus

侵: WFC

outbreaak in wuhan 唔撚warn
叫chinese virus就warn

trump: stop say 3 road 4

再講記你大個

再嘈斬首行動 你個死黑鬼

叫到你斷氣為止

Chinese Virus 中國病毒

習近平你食撚屎啦

quit lah

叫左咁點？侵未驚過

譚力架 挑

支那肺炎

支那病毒
驚支那唔識睇

中國道左歉未

cut埋個半錢啦 反正都唔撚洗聽佢講
世衛 = 垃圾

cut 撚晒去橫掂冇撚用

再嘈就退出再CUT鳩埋啲BUDGET

仲要整埋括號括埋人地個國家

WHO cares

Got it
ChI Na virus

自取其辱 who? 睇過 唔撚識wor

口交部style

強烈讉責

Warn????!!!! 人嚟 一支核彈飛埋去

武漢肺炎
中國病毒
Wuhan Coronavirus
Wuhan Pneumonia
Chinese Virus

Trump 咬我食啊?

戇鳩，係叫呀！吹咩！

無 都係打下嘴炮姐

侵比一百億WHO肯定改口風支持

明顯中共收買

Chinese Wuhan Virus

好學唔學學撚埋支那D 衰野
真係武漢衞生組織嚟

Chinese Virus

死黑佬仆街死啦

Chinese virus Chinese virus Chinese virus Chinese virus Chinese virus Chinese virus
Chinese virus Chinese virus Chinese virus
Chinese virus Chinese virus Chinese virus
Chinese virus Chinese virus Chinese virus
Chinese virus Chinese virus Chinese virus
Chinese virus Chinese virus Chinese virus
Chinese virus Chinese virus Chinese virus

WHO? who?

支那肺炎！！
一挑你成個非洲聯盟都仲綽綽有餘

好大嘅官威啊，包大人。

嚴厲譴責

I 汪you

又唔係隻力架袋
有鬼用咩

北韓都唔敢warn 你係老幾？

中国肺炎

chi na virus

Trump用支核彈射爆個死黑鬼口咁咪警告唔到lo

屌佢老母真係好想一刀捅撚死個死力架

How dare you
留返比D細路女講

驚閪咩

侵: 警告我做乜啫警告我又唔撚驚

唔好再叫呀!唔好再叫呀!唔好再叫呀!唔好再叫呀!唔好再叫呀!唔好再叫呀!唔好再叫呀!唔好再叫呀!唔好再叫呀!

咁叫武漢改名為新冠狀市囉
咁個病毒味叫新冠狀病毒

解放軍

收聲啦 who
who fucking care WHO

美國帶頭杯葛呢個垃圾組織啦

隻力架真係咩都唔識wo

快D 踢美國出世衛啦

收皮啦死nigga

中國搞到世界停頓 就高度表揚
美國講事實就警告你

我係叫啊
CHINESE VIRUS
WUHAN VIRUS
CHINESE VIRUS
WUHAN VIRUS
會點？

係嘅聞西

WHO?

世衞？照吓鏡啦

到底奶左幾多野

口交部

警告

再叫又點講事實姐
WHO

Wuhan Virus

就算係 咪又係內裏係解放軍
到時佢撚夠膽出呢班兵
死黑奴 100%比支那 當Condom

Trump: 警告你唔好再警告我

美：我真係好驚呀

世衛收左支共幾多錢?

係咪冇人可以揭發?

WHO shut the fuck up la
only know how to lick China's asshole

如果世衛宣佈美國做疫埠呢？

死黑鬼有乜撚嘢資格警告美國

俾完支那屈美軍，依家又再俾條廢柴警告，侵侵條氣好難順返了

再warn就叫支那virus

美國宣佈世衛為疫埠

繼續叫咁又點，警告

你叫個癲佬唔叫 佢一定會繼續叫

嘩 好驚呀

Chinese Virus
Wuhan corona Virus
CCP corona Virus

中國肺炎
武漢肺炎
新中國特色社會主義的武漢肺炎

我係都要咁叫，吹咩

人地係美國總統
WHO...who fucking care

OK 咁叫wuhan virus

//Viruses know no borders and they don’t care about your ethnicity, the color of your skin or how much money you have in the bank.//

No doubt such allegation on the face of it is true. But if that is the case, why China care so much about where the virus come from? Why some Chinese officials or nationals contend or insist that the virus was not originated from China but originated from USA? Any view on that?

支持聯合國踢走美國

世衞只管衛生啫

種族歧視關你乜者事

美國一早唔妥你 仲敢講野

TRUMP: 打我呀笨

係咪叫UN出兵打鳩US

咁就叫番武漢肺炎囉

係呀 武漢肺炎

每日to-DO List
1. Twitter 戰線
2. 去tvb廣告商fb洗版
3.幫襯黃色經濟圈
4.壯大黃圈youtuber, Dislike 藍絲Youtuber
5.日日練體能 23條is coming to twon

加入工會
⚠️工會大全⚠️

chinese virus

cls, 變左支那口交部
武漢肺炎爆發死拖都唔警告各國而家為個名稱警告美國

美國退出世衛，再自組一個新組織

支持WHO出兵打柒侵侵

😂😂😂

世界喉奧組織

過一千萬俾佢叫譚仔肺炎都得啦

打飛機組織 地圖台灣又無，香港又無，奶共奶到仆街。DLLM WHO

屌你老母 譚德Suck.
你警咩告啊ok 驚閪啊

汪汪

Chinese virus
武漢肺炎

League of Nations > world war

ok 黎緊經費cut到0

WHO學埋晒支那口交部D芝娃娃式亂吠

後果自負 後果自負

屌你死黑鬼奶共奶到將自己個姓改到姓譚

武漢衛生部正冚家剷，浸浸快出兵打支那老母！

Chinese virusChinese virusChinese virusChinese virusChinese virusChinese virusChinese virusChinese virusChinese virusChinese virusChinese virusChinese virusChinese virusChinese virusChinese virusChinese virusChinese virusChinese virusChinese virusChinese virus

條傻佬自我感覺太良好，命不久矣

好大嘅官威

I warn WHO 唔好再奶共

太將自己當一回事

世衛=芝娃娃

美國=大狗

好恐怖 同納粹有乜分別

Who Fxking Care this Wuhan Org

你覺得世衛有實權咩

Cut埋剩低一半比維尼快樂組織既錢啦

唔好嗌老母嗌得咁盡wo

Who fucking care WHO

喊乜都得
不過比左錢先

JoJo

WHO 究竟係點組成 個非洲佬咁又都仲有得做

Warn, 咁大口氣

收左錢做野 要奶到盡
你叫trump trump 俾100億美金
叫 習近平病毒 都得啊

美國削世衛一半撥款仍是世界第一 中國只排第三

中國只排第三

點後悔 想睇

自膠

收皮啦奶共力架

真係好過份WHO，我發現依家呢個世界太多荒唐事，就算有言論自由，公平審判的社會下依然會俾一班強權食住(黑警)。究竟有冇辦法可以令世界變返好？

去twitter講

咁都冇人貼?

Chinese virusChinese virusChinese virusChinese virusChinese virusChinese virusChinese virusChinese virusChinese virusChinese virusChinese virusChinese virusChinese virusChinese virusChinese virusChinese virusChinese virusChinese virusChinese virusChinese virusChinese virusChinese virusChinese virusChinese virusChinese virusChinese virusChinese virusChinese virusChinese virusChinese virusChinese virusChinese virusChinese virusChinese virusChinese virusChinese virusChinese virusChinese virusChinese virusChinese virusChinese virusChinese virusChinese virusChinese virusChinese virusChinese virusChinese virusChinese virusChinese virusChinese virusChinese virusChinese virusChinese virusChinese virusChinese virusChinese virus

再叫就發爛渣

世衛最大影響力就係呢樣
如果唔係大陸為乜陳馮富珍嗰陣要花咁多錢收買黑鬼投票俾佢買個位返黎

無 攬炒完之後重新開機最好

笑左 侵已經唔同WHO玩啦
依家台美 日美合作不斷
已經開始自己組緊衛生組織咁

Chinese virus
食屎啦who

美國退出who 自己搞個都仲得啦

WHO? who fucking care?

條叻架真係以為自己老幾

Ok, China Virus

其實呢 如果美國唔承認之後單方面宣告中國係疫埠
或者佢承認自己係疫埠停止向其他國家購貨
你覺得邊個或成最大贏家

個黑鬼罪當處斬
佢殺左幾多人

正想講

侵：你警告我我唔撚驚

你警告我 我唔撚驚
(巴士阿叔mode)

驚支那習清算佢
淆緊無國家再比錢咪不斷日日含

諗起何志平同佢啲非洲朋友，侵侵唔使多講，直接出手啦

who訓撚醒未

WHO出兵美國未？定諗住扣起美國啲醫療品資？

邊位呀死黑鬼

Who cares

再叫會點?

我發現都係美帝主宰世界時候比較好，起碼人地係國會政治，唔會做得太離譜

條nigga早就要送去海牙法庭重判啦
公佈完叫人唔洗緊張支那封死左病毒擴散
日韓就爆發
之後同講歐美講唔會大流行
一星期全世界中招

全世界死左個一半人出自佢把口

Warn?
再嘈cut捐款呀warn

都要有事實根據先得
而家歐洲爆到七彩
淨係宣佈美國冇說服力
話埋歐洲都係就到歐洲唔妥佢

on9世衛，莊閒都未識分

美國人一齊開佢波啦

睇來美國要cut埋另外一半捐贈

who今次抗疫除咗含撚仲做過咩

留比CDC算啦

諗起巴士阿叔
你警告我做咩姐我又唔撚驚

而家係大陸官話係美國放毒
侵侵先回應

世衛幾時做埋平機會

而家即係公我贏字你輸咁款

踢美國出世衛囉

We are warn you

Trump: 你警告我我唔撚驚

傻撚左？

WHO: 唔好再叫喇，再叫我老細打9死我

yes, C V

Chinese virus
Wuhan virus
China Wuhan virus
China Wuhan coronavirus

Chinese Virusssssssssssssssssssssss

奶共who
一開始話唔係全球乜乜病毒
依家爆到7彩就改口
你恐埋一邊含撚啦
靠你抗疫就死啦

WHO幾時派出無國界醫生，
拎口罩黎換閪屌？

個一半，晨早已經俾左啦。

唔叫Chinese Virus, 叫支Virus

大把左膠軍團

Who?

如果病毒源起美國，
拉李文亮醫生嗰個公安係咪國家叛徒？

WHO on9到，到底譚生係咪暗戀習大，奶到咁樣

笑話黎？
全世界一定要跟你叫？邊條法律支持你？

ok Chinese virus

Cut 埋另一半funding 放番落CDC啦

COVID-19 = China Originated VIrus Disease - 2019

O for output

CCP virus

the Chinese coronavirus

留名等睇拋水樽

武漢肺炎！！
你個仆街WHO唔一早戒備蟈搞到班帶菌者向世界輸出病毒
依家全世界中晒招你又喺度叫人防呢個防嗰個
始作俑者同罪魁禍首就係你個仆街WHO同蟈

有時真係唔明班人點諗
叫你唔好信中國，佢就話你撐trump
有關係咩

世衞有冇需要理會說服力？

強烈譴責

再叫又點 黑鬼係咪出兵打美國

Okay, now let's call it Winnie The Flu

叫趙立堅收聲先啦!

中國湖北武漢肺炎病毒

其實美國一早cut晒所有經費
話cut一半係因為本來今年比60億
之前30億係已經比咗
之後係一蚊都唔比
所以話cut一半唔係唔啱 但實際上都係cut晒

武漢肺炎
中國肺炎
中國武漢肺炎

真係好驚啊中國武漢病毒

世衞再嘈

執柒左佢

一大段垃圾英文，TLDR

冇說服力有國家理佢除左支那同奶共國

訓斥囉

講到好似Trump係你下屬咁

支那病毒 吹咩

係屌老細，所以美帝今年唔比錢世衛

如果美帝退出世衛會點

關你撚事咩

正經野又唔做

Chi na virus

奧巴馬警告

支那叫佢吠咪起勢咁吠

死黑鬼叫習總出兵制裁美國囉
On9力架返支那食范冰冰啦

Warn完只會更多人叫

遲早嘅事

CDC 專業過佢多多聲

一個疫情睇穿垃圾世衛

比錢你仲要比你警吿惡過香港警察

以侵侵作風肯定叫多兩錢重

會唔會出warning letter㗎

叫咁點啊？
等睇全球杯葛你世衛 全球跟USA CDC standard

退會

美、台聯組另一個

===================
黃酒樓就頂唔住
燒味飯$30 學生$25

同台灣

奶到雪雪聲 支共快磅水

我平時就叫開Wuhan coronavirus. 而家改口做 Chinese virus 先

Chinese virus!

who?

叫左會點？

比多返一倍唔知肯唔肯調轉槍頭呢

鍵盤行刑

有解放軍

三次警告係唔係踢出會

無問題呀武漢肺炎

收嗲啦dllm, Fuck China, Chinese virus

譚德塞同志 毋忘初心 窂記使命
係優秀嘅共產黨員

哦，咁叫返Coronavirus囉
不過鄰國叫People Republics of Corona

ON9
佢而家管衛生定管啲咩架

真心想知會點

美帝：快點懲罰我

驚驚

叫又點，下年唔好比錢who

武漢體驗

冇問題呀chinese virus

做對了.

warn？你再咁做我就唔收你地錢！
係咪咁？

Ok. 唔會再叫Chinese Virus 做 Chinese Virus

吹呀？

我係要叫呀

Chinese Virus
Chinese Virus
Chinese Virus
Chinese Virus

誓要支持老外歧視大陸。
食蝙蝠害到全球感染一句道歉都無
仲死不認錯，委過於人。
呢班PK無人性底線，歧視係應該。
芝麻人無一個係磨菇。

後果自負! 後果自負!!!

咁咪叫china virus

叫又點，垃圾nigga

suck 習種條 dick la nigga

三次警告出黃牌 兩黃一紅踢出會

因為outbreak in wuhan無得唔認

如果美國識玩即刻嚟個世界大戰打殘支那

所以咪識汪侵侵lo

憑咩
Wuhan Health Organization

憑咩warn

你老幾呀? Who?

Fucking Chinese virus
吹咩？

已經正名咗係Chinese Virus, thanks Trump

WHO you racist!

趕us 出who ?

痴撚線 憑咩

Wuhan virus

世衛原本口交都有一手

我警告你唔好警告我呀

你咁樣警告美國總統，咪更多人支特侵侵，言論自由，是美國精神。

真係傻西， 愈warn 咪愈叫
唔通堂堂美帝俾你who warn 一下要縮沙

武漢肺炎係支那不可分割嘅一部分
叫Chinese Virus好合理
Warn乜鳩

我警告你個警告

who care

世衞快D搬去武漢啦

警你老母告咩 出兵打美國吖柒頭

講真，就算係聯合國出警告侵侵都唔驚啦，更可況你一個世衞算乜野?唔通驚你出兵打我咩?

支那病毒

連登仔可能好多都唔知巴士阿叔係咩嚟

哈，條力架即刻扑出來護主

on9

聽日捉9譚支塞洗黑錢

唔撚warn支那傳假消息？

再嘈cut埋你剩返果一半budget

講事實唔得
吹咩

WFC

Who究竟年中收左支那幾多錢

証明講啱
CHINA VIRUS

講 the virus from china 得唔得

Racist

Who: 日本冇課金

白痴仔

力架表示

世衞？唔玩嚕

退出世衛啦美國，自己揾盟友另起爐灶

安仔：前幾日咪貨撚左

你越叫我唔好叫我就係要叫

成班奶共臭撚

美國開個新世衛組職
估下有冇國家跟

post 返俾佢地twitter

Who好似啲毒撚咁

嬲嬲豬 lol

Trump: Still Chinese Virus

一早要

吹咩？

WHO比我唔忍 出兵啦等咩

剩番既會費都唔交直接退會，同台灣+五眼+北約另立國際組織取代世衛

特登引9 WHO, 識玩

再叫世衛又可以點

仆街譚力架

敵人反對我擁護

WHO cares
係要叫Chinese Virus咁點

全世界咁多國家睇聯合國頭定美國頭

非洲豬瘟 都叫左幾年啦
人地非洲都無佢地中國咁心靈弱小

Chi-an virus

*na

收皮啦武漢爆先點解唔可以叫武漢肺炎，沙士都係其中一種中國肺炎黎

warn 侵侵？你邊位

警告美國總統？

罰佢，取消佢成員國資格

關佢叉事

你警告我乜撚嘢呀屌你老母

香港腳？

後果自負！

再叫就後果自負

Chinese virus, China is Asshole, Mr.Shithole

好吖聞西

Cut下年

啋你都有味

侵侵驚先算啦

Chinese Virus
Chinese Virus
Chinese Virus
吹啊奶共狗 出解放軍丫笨

香乜撚野呀？沙士又唔撚係發源係香港
訓撚醒未呀？

你係陸浩明？

唔叫Chinese virus
叫 chi na virus咪得

China Wuhan P4 lab artificial biological weapon

What can WHO do if Trump keeps calling Chinese Virus?

要求香港腳正名

世衛老母閪

說話前請先看看自己幾多斤兩

你都係唔好出街喇，我驚肺炎之餘仲驚你 d 戇鳩傳染人

Chinese virus
Chinese virus
Chinese virus
Chinese virus!!!

Trump=racist

為咗全世界未來着想,解散WHO係必要,唔可以俾nigger一個人攬哂

就黎變左佛地魔個名唔叫得

Chinese Virus
Chinese Virus
Chinese Virus
🇨🇳🦠🦠🦠🦠🦠

一次警告
再叫出去罰企

串過馬撚

Chinese Virus
中國病毒

美國唔係研究到疫苗啦咩 莊閒都唔識分

護駕！護駕

好的，叫返做武漢肺炎。

WHO係咪會出兵打美國好撚驚呀屌

Communist Virus

世衛總部係歐洲定NYC？

哦 好啊武漢肺炎

其實trump連自己選民都唔怕得罪照叫會驚你中共太監

屌你老母 第一個就打7 WHO

嘩屌你老母有人撐腰啊

WHO cares
越係提啲人就越係想叫
係咪有心嫁

後果自負

同其他歐美國，、加埋日本、南韓、台灣另組一個衛生組織好過

CHI CHECK KUNG FLU

係一個真世界大佬面前嘴炮 笑撚死人

好吠得

侵：你警告我做乜撚嘢啫，你警告我我唔撚驚

習總病毒

Chinese Virus!

比你講左先

[本土youtube戰線][黃頁］面對偷圖狗，我哋創作愈做愈灰心（認真post)

我地已經比人抄到灰哂機
想請巴打幫幫手

warns？憑咩？

警告？

喺CCP Virus

台灣佢都唔夠膽打
打美帝？

Warn 自己金主

奶到雪雪聲 肉撚酸

歐洲就算罷啦， 留返係who 同支那奶

世衛警告？憑咩

係咪諗住反正都得罪左美帝
所以決定繼續大力同支共含 驚冇人課金？

你警告我我唔撚驚

nigga

Trump: 你大我呀?!

WHO

美國宣布世衛從地球上消失成為歷史

字嘩嘩！字嘩嘩嘩！

China Virus

Warn條撚咩

麻煩早前吹奏科大校長屎維既入一入黎

屌你老母科大校長屎維屌學生會用Chinese virus

‘Who’ fucking cares

WHO有咩用? 你有核武咩?

侵： Chinese Virus 太長， 改稱CCP Virus

香港人呢個時候應該全球登報 大大隻字寫住Chinese Virus

你警告我做乜撚？你警告我我唔能驚

上Twitter 講啦，喺連登講Chinese Virus 有撚用咩

Cut budget la

退出who 自立門戶最直接

其實之前果一半正式俾錢未？未就cut柒晒佢！

Chinese kung flu

WHO ? They put their nose where they don't belong.

MERS佢想點解釋

一樣係coronavirus diseases

世衛惡得出咩樣
人又無, 錢又無

干擾美國內政？

WHO, who

侵彩你都有味

the Chinese virus the Chinese virus
the Chinese virus the Chinese virus
the Chinese virus the Chinese virus
the Chinese virus the Chinese virus
the Chinese virus the Chinese virus
the Chinese virus the Chinese virus
the Chinese virus the Chinese virus
the Chinese virus the Chinese virus
the Chinese virus the Chinese virus
the Chinese virus the Chinese virus
the Chinese virus the Chinese virus
the Chinese virus the Chinese virus
the Chinese virus the Chinese virus
the Chinese virus the Chinese virus
the Chinese virus the Chinese virus
the Chinese virus the Chinese virus
the Chinese virus the Chinese virus
the Chinese virus the Chinese virus
the Chinese virus the Chinese virus
the Chinese virus the Chinese virus
the Chinese virus the Chinese virus
the Chinese virus the Chinese virus
the Chinese virus the Chinese virus
the Chinese virus the Chinese virus
the Chinese virus the Chinese virus
the Chinese virus the Chinese virus
the Chinese virus the Chinese virus
the Chinese virus the Chinese virus
the Chinese virus the Chinese virus
the Chinese virus the Chinese virus
the Chinese virus the Chinese virus
the Chinese virus the Chinese virus
the Chinese virus the Chinese virus
the Chinese virus the Chinese virus
the Chinese virus the Chinese virus
the Chinese virus the Chinese virus
the Chinese virus the Chinese virus
the Chinese virus the Chinese virus
the Chinese virus the Chinese virus
the Chinese virus the Chinese virus
the Chinese virus the Chinese virus
the Chinese virus the Chinese virus
the Chinese virus the Chinese virus
the Chinese virus the Chinese virus
the Chinese virus the Chinese virus
the Chinese virus the Chinese virus
the Chinese virus the Chinese virus
the Chinese virus the Chinese virus
the Chinese virus the Chinese virus
the Chinese virus the Chinese virus
the Chinese virus the Chinese virus
the Chinese virus the Chinese virus
the Chinese virus the Chinese virus
the Chinese virus the Chinese virus
the Chinese virus the Chinese virus
the Chinese virus the Chinese virus
the Chinese virus the Chinese virus
the Chinese virus the Chinese virus
the Chinese virus the Chinese virus
the Chinese virus the Chinese virus
the Chinese virus the Chinese virus
the Chinese virus the Chinese virus
the Chinese virus the Chinese virus

WAR PLEASE

WWIII is COMING

咁日本腦炎 香港腳 西班牙流感呢
武漢肺炎 中國病毒

上Twitter who吊佢la係度講有撚用咩

Trump: WFC?

Warn你老母啊
侵都夠膽Warn

莊閒都唔識分嘅死力架

夠膽咪踢佢出世衛

下年叫哂所有盟國，再加歐盟boycott 啦！

Chinese Virus中國病毒
於武漢爆發又名武漢肺炎
因中國共產黨隱瞞及消息封鎖導致病毒擴散至全球

你咬佢食？

要叫返中國武漢肺炎

認真，再叫會點？
踢美國出WHO WHO CARE

全世界都知啲病毒喺中國嚟呀屌你老母閪

ok，cut 埋果一半錢

上佢who twitter 尻叫chinese virus 先

支持

退出聯合國重新自組一個啦，記得拉埋台灣，等中共同班力架玩單機。

😂😂😂😂😂😂

支那武漢肺炎

敵人反對的，我們就要擁護
要推到全國際人識玩

who cares?

WHO 開緊live 上去洗版Chinese Virus

pushshhhhhh

激嬲侵，留名睇退出WHO

侵：咬我食牙

pusshhh

twitter有班反侵加五毛網軍tweet緊 trumpvirus

幫拖啦

支持WHO出醫護兵打鳩美帝

咁樣以前有關地名嘅名稱全部改晒佢啦，白痴！
Chinese Virus, CCP Virus, Wuhan Virus....任佢揀....

解散世衛

世衛幾時出兵

睇幾多次都係咁撚正

侵： so what

美帝到時退撚出哂d垃圾國際組織 佢地發現冇經費唔知會點呢

美國直接cut晒世衛D資助喇

“C”hina “O”utput V”irus “I”n “D”ecember-20”19” COVID-19

Copy & Paste

笑死
淆底唔敢強硬就搵隻狗出聲

憑佢係中共口交部外判員工+秘密黨員

係咪要驚

好 驚 呀

Chinese virus
我就係中意嗌吖

垃圾組織，執撚柒佢啦

Trump Trump會繼續講

英文版既支那口交部

Cut 尻哂你d 經費
譚仔都冇得撈呀

Trump Trump 唔好跪呀

Chinese Coronavirus
中國肺炎

美國捐獻 usd$99 mil (佔37%), 中國 usd$29 mil (佔10%).
邊個係大佬好明顯

Wuhan Experience：無駄無駄無駄無駄無駄！！

你乜水啊 死力架 你走狗黎架咋

叫習近平肺炎囉，主席咁偉大，值得命名記念

Fucking chinese virus

鼓勵美國脫離世衛?

汪

香港有文化食果子狸，有果子狸咩？你係咪on9㗎，你自己都講得出果子狸病毒就知唔係香港搞出嚟啦，叫都叫廣東病毒

Chinese Wuhan virus

一係叫Wuhan P4 Virus
一係叫COVID-Wuhan P4

屌係呀，比我就真係忍屎忍尿都唔撚忍阿侵侵喇

叫呀譚德塞惹得一身肺炎再搵阿侵講數咪得囉

好撚驚呀whoooo.....

Trump: 你警告我呀？我唔撚驚喎！呀邊個邊個，同我再cut佢9成經費

再叫既唔要美國錢

大家要上twitter 同D 死左膠頂過

Chinese Virus
支那族肺炎
Wuhan Virus
武漢肺炎

叫chinese virus都唔止, 仲要一邊叫一邊cut鳩你budget...
咁就正啦

Whohan virus

個

黑警都好中意：「我依家第一次警告你」

支持美國退出世衛

非洲豬瘟都解釋唔到啦

Chi Na Virus

我係美國真係即係收返會員費，退會，自己搞個新嘅算

warn US

大家買定花生 ，支那E次死硬

警告美帝

Warn Trump

中國：咪撚再叫啦，我會喊ga

咁執著個名把撚咩
戇撚柒閪鳩

今次會再cut幾多錢？

侵侵 ： 我依家好撚驚呀

嚇死人咩，cut 埋淨低果d funding

全世界都要用美金，北約又係靠美國，誰怕誰。

自己退出再攪一個美國衛生組織，台灣第一個入會，跟住到日本。

我keep住叫 吹呀？

是人民幣.jpg

賤人賤人賤人。

Trump: WHO are WHO?

唔講以為口交部發言人爽爽

Bullshit, WHO

唔比台灣入who係咪歧視呀 屌你老母

可唔可以聯署白宮調查黑鬼有無收中國錢？

美國退出WHO未

警告?你邊位呀?自量下啦

美帝肯退會未？

侵侵: Chinese virus Chinese virus Chinese virus, 順手cut埋剩低果半budget

Chinese wuhan fucking virus de facto true

Trump 駛唔駛理佢？

Chinese virus
Chinese virus
Chinese virus

China is virus

Ok, Chinese Virus

區區一個WHO組織，去警告美帝總統？ON撚9

CHINESE VIRUS

又想r資助？

支那肺炎=Chinese Virus

美國人到底點睇件事

好撚驚呀屌

唔俾叫？
Cut funding

我夠可以警告你啦 我係都唔聽你可以點 話比老師知？

最好比中華基督教會屯門堂班仆街染上武漢肺炎就最好！

Wuhan virus 好啲。

年年都咁多種 Chinese virus ，點知你講邊種？

[size=6Chinese virus
][/size=6]

自膠
Chinese virus

屌唔只有聲，重有畫面

媽的好柒，就憑你班殺雞都無力既傻仔學人警告美國總統？

敢惹美帝？ 不過人哋美國有疾控中心 WHO cares

who？

侵侵識玩
引到隻護主犬自己露出馬腳

哦，知道，Chinese Virus

who.jpg

武漢生化武器病毒2019

美國佬越來越廢...!!

.

講事實又嬲

我警告你地唔好警告特朗普

Trump : W-H-O? who? Chinese Virus

左膠幾時死
外國左膠滿天飛

夠膽再警告
Cut埋你d撥款😂

把口生係人到
你理得人地點講
槍斃哂所有人囉

死黑鬼

warn 你老母

CHINESE VIRUS

侵侵：巧驚驚呀。
（同我cut埋另一半）

Chinese virus
WHO fucking care

無錯 正名Wuhan virus

世衛會出兵攻打美國？？

非洲土人袋左人地2千萬，梗係要護金主啦

世衛收皮啦，你都有份攪到全球爆發㗎

Trump : America quit WHO!

請支持聯署，逼班政客同意初選

【行動Post】聯署：立會要初選， 「三不投」聯署

侵侵專行相反喎，你叫佢唔好做，佢仲做多啲

奶共奶得好撚明顯

訓醒未再嘈cut埋你另一半

哦 中国武漢肺炎

Chinese Chinese Chinese Virus

支持侵侵cut埋果一半資助

呢班撚屌幾時死

Nigga 警告左口交部發言人未？佢屈美國在先bo

Chinese virus！！！！！！

warn

再嘈，就叫支那virus 㗎

雪山道士

究竟世衛呢個垃圾組織對世界衛生有咩貢獻？
直情係世界cancer
聯合國都係

ww3 is coming
同二戰前一樣
支那靠對外挑戰美國製造威權
對內武力鎮壓反對聲音
消滅殖民地原生文化蝗民化
國際組織無撚用助紂為虐
美國啱啱經歷完陣痛俾人以為佢無力干涉

呢10年我地或者有排捱了

另起爐灶 同台灣整另外一個

其實全球都應警告世衛 唔好在肺炎事件上無限媚中

美帝條水喉無了

Trump 幾時警告世衛再9up 就再減funding

德國麻疹日本腦炎非洲豬瘟點計？

比你警告會點後果？好驚驚啊

海豹突擊隊 stand by

中國病毒
支那病毒
武漢病毒

再嘈就要你整個埃塞俄比亞陪葬

美國退出who啦

Mers 同樣係Corona virus

警告左咁又點?
疫情會嚴重D?
定世衛會出兵美國?

日本貨好多

WFCWHO

侵：你咬我食呀

WHO：侵侵快撚啲課金，唔係我日日都屌你

Chi-na virus

好想搞個遊行係講chinese virus

warn人喎
好巴閉喎
仲要去warn美帝 飲大咗？

White House都出咗tweet
Twitter 要人
去comment, retweet and like
就算唔comment都幫手like手足留言

近排支那一次過開曬潛伏幾十年既陷阱卡挑美帝機，真係好撚奇怪

咁可以挑起佢o地國內左膠同對家(民主黨)

左膠同民主黨見到who出聲屌侵
話唔定會加把聲
侵係佢o地共同敵人嘛

叫千古罪人刁近平忍暪病情為咗個人做皇帝以奴役人民為目的chinese virus

正

chinese virus
have a nice one WHO

講事實，無唔妥。

好想睇美國捐錢俾世衛
之後世衛話大家以後都係繼續叫Chinese virus

再叫又點？你有兵權？定你可以經濟制裁人啊

暴力係惟一方法

呢個世界好似一個os
你平時正常用就各個軟件之間運作暢順
有小打小鬧可以防毒軟件搞掂
你平時只係需要用個mouse 指揮佢地
但如果成個os開始成日出問題、郁唔到
呢個時候就係洗機

m笑死人

係既聞西
知道架啦聞西
無問題呀聞西

邊撚個呀你,WHO? 死開啦

人地而家cut你budget啊

WHO仲可以咁撚串

MIC virus

一個中國武漢肺炎

邊d有利益既賣國賊現曬形

CCP Virus?

侵: 你警告我乜撚嘢啊，你警告我，我又唔撚驚

ZA WARUDO : China Virus China Virus China Virus China Virus China Virus China Virus China Virus China Virus China Virus China Virus

黑鬼以為自己好大袋 等陣美國唔撚玩就等who解體啦

日本腦炎好似仲喺WHO個網度

去左 各位巴打加油 見到WuHanOrganization 下面已經好多人講

Chinese virus Chinese virus Chinese virus Chinese virus Chinese virus Chinese virus Chinese virus Chinese virus Chinese virus Chinese virus Chinese virus Chinese virus Chinese virus Chinese virus Chinese virus Chinese virus Chinese virus Chinese virus

世衛似乎越權
正名之外叫其它名與其無關
這只與社會文化習慣, 平機, 政治等等有關, 但皆與公共衛生無關

Chinese virus Chinese virus Chinese virus Chinese virus Chinese virus Chinese virus Chinese virus Chinese virus Chinese virus Chinese virus Chinese virus Chinese virus Chinese virus Chinese virus Chinese virus Chinese virus Chinese virus Chinese virus Chinese virus Chinese virus Chinese virus Chinese virus Chinese virus Chinese virus Chinese virus Chinese virus Chinese virus Chinese virus Chinese virus Chinese virus Chinese virus Chinese virus Chinese virus Chinese virus Chinese virus Chinese virus Chinese virus Chinese virus Chinese virus Chinese virus Chinese virus Chinese virus Chinese virus Chinese virus Chinese virus Chinese virus Chinese virus Chinese virus Chinese virus Chinese virus Chinese virus Chinese virus Chinese virus Chinese virus Chinese virus Chinese virus Chinese virus Chinese virus Chinese virus Chinese virus Chinese virus Chinese virus Chinese virus Chinese virus

夠薑出兵打美國

Chinazi virus
支那死 病毒

Chi Na virus

叫咁又點 踢美國出世衛？？
不過美國好似兩年冇交會費
真係踢美國就賺咗兩年會費

Chinazi-Virus/Chinazi's Virus

世衛憑乜嘢警告侵侵
Chinese virus

邊個畀得多錢咪幫邊個咯

Pull

Chinese Virus
Chinese Virus
Chinese Virus

送一批中咗招武漢去世衛和你咳

Xirus
Wuhanvirus

I have Hong Kong Leg

係既中國肺炎
明白喇武漢肺炎

tui

改咗叫CCP virus

trump trump Twitter 叫佢改叫 CCP Virus

CCP virus
CCP virus
CCP virus

WHO ? WFC !

弱智非洲狗

其實d咩聯合國 咩世衛 係咪呢會現今社會已經無用

唔該支持聯署，用選民壓力逼候選人「埋枱」參加初選/協調！

【重開行動Post】立會要初選， 「三不投」聯署

憑咩野警告美國呀你洗緊啲錢大部分都係美國比

who is "WHO"?
It's Chinese Virus.
It's Chinese Kung Flu.